靠連登仔做野真係含得撚

文宣post
行動post
戰略post
沉撚哂

換黎既係
打飛機post
恥笑post

我特登起下呢類人既底
唔起仲好 一起不得了
原來唔係三毛搞
三毛搞仲情有可原
你班撚屌其實係咪8月7日開心完就以為贏左
個日其實係我生日 但係我開心唔落
一路同屋企人食飯一路講之後去機場應該點 大埔個日要準備乜
香港人係仲輸緊
當你地俾個生日禮物我 做野啦好嘛

留意返 係一大堆五毛搞事

一定有
不停推post

巴打前日生日快樂
連登仔比返d火 諗下被捕嘅手足同烈士好嗎

各位記住，掛住打飛機係溝唔到女。唔好掛住笑人，一定要理正經野

玩撚完了

推

屌佢老母一冇左正負皮就比一毛帶風向

成版東方 許蛇 無關痛癢post
行動同文宣post推極都沉底好撚傷心

推呀

文宣新方向 麻煩入一入嚟睇下

不能同意更多，2hrs得嗰幾十人睇過

幫手推

文宣要求 幫手推

樓主22歲

日本社會最初經歷過二戰之苦，美國強勢控制，到經濟起飛，年輕人覺得舊式政黨政治已經官僚化，於是向內心找尋突破自我的限制。

他們參與的是反美、反越戰、反核等運動，有些因為日本大學的過度管理而引發抗爭，情操是高尚的。特別令我動容是大學生反對大學淪為訓練為資本主義社會服務的僱員機器，也反思大學生作為精英階層的優越性。

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

明白樓主既焦急
只係想提樓主適當時候都俾自己放鬆
孫中山搞革命都要食下女啦

連登玩完啦 個個係度叫人唔好出
元朗夠話200刀手等大家啦
我地咪又係入元朗

是撚但 唔係重點
如果起哂我底俾狗咬埋可以換連登仔做野無乜所謂

啲人玩左兩個月開始攰 又集中唔到 未變晒開飛機post 先hi
好心用時間做文宣啦 對家仲勤力

推呀.咪撚再推冇用post

打完飛機未 認夠叻未 串夠同路人未

恥笑福建佬 點知現實案底都驚留果d最鬼

唔好再拎呢樣野俾自己借口
而家政府狂出招
你係咪仲要俾自己心理安慰
懶惰係人類天性

難聽啲講句 個個打撚曬飛咁 對唔對得住之前咁多位烈士 定係連登仔覺得烈士已經不值一提
今日晏晝講撚咗幾多次 唔好再理大台、分化、 警犬記招同埋開嗰啲on9叫人唔好做咩post 認真推翻文宣同行動post 結果講撚咗成個下晝 都係冇人理 仲喺度圍爐打飛機 階段性勝利

生日快樂巴打

同你一齊推返文宣 行動 戰略上去

True

聽日大埔幫你慶生

出大埔！

長期負面焦急情緒係不利文宣創作同創意
我明巴打心情 不如試下唔好掂1日 睇場戲 再努力過
會舒服好多
Ps 6.12生日

同我推一千萬次

已經盡推
但太多post

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

聽日出大埔慶祝生日
越多人我就越開心了

講真其實點解會有贏撚咗嘅感覺 5大訴求有邊個成功咗呀？ 警犬有無被清算呀 醒下啦

咁樓主有冇啲咩策略諗到？
有冇邊啲高汁post你覺得好撚正
唔應該沉底？
喺度分享吓 好過淨係屌

做咩姐你
不嬲都係香討同baby kingdom係leader

好多五毛，啲行動po無晒

推post

講真都玩左成個暑假，就黎開學，5年後等下個社運好過啦清

生日快樂，推埋你

push

推爆啦

Push

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

推 ！！

之前我睇過幾個文宣策略post
1.形象工程
打造手足不是暴徒形象
2.狙擊藍絲經濟文宣
對家而家出力做緊相同既野

琴日自己出過post了
［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

入面我有貼埋其他巴打教點整文宣post

黑警文宣對我黎講只係得同溫層有效果
而家係一定要脫離同溫層俾其他人知
今日我掟左經濟向文宣
意外地多人收

老實講香港人頂到咁耐我已經好感動
一早已經超出咗香港人原本嘅三分鐘熱度
證明係每一次民主運動中我地都有逐步進步
但而家仲未到終點 我地依然要繼續堅持落去
一步一步突破香港人嘅極限

三毛五毛大量誰場
快手推有用post

推繼續推

推推推

[突發] 人人都可以做文宣

真係無咩人討論大埔

大量五毛互屌洗板

推
好想好似8月5咁
大家生性啲

好多福建幫post
心諗做乜鳩 大埔都未行
同埋班撚屌一黎咪即刻轉場囉
要討論已經討論完 聽日大埔咩策略都唔見有

好擔心聽日唔夠人

今同下星期 我認為可以係和理非週
和理非唔可以膠化件事
要做好文宣
煲大機場
如果政府都係唔回應
就再勇武

手足們
香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

我由中立既角度去睇
呢d唔係懶惰 用休息 去行跟長既路
但你諗下啦
你提出左我地依家既處㬌
我地要開始諗方法啦
但如果你試下用人地既角度去睇
其實係充滿負能量
而對住對家既招式啦
你都未有應該方法嘅概念

將呢個情景代入去返工
你都唔鐘意個工作環境係咁啦

所以唔休息 個腦長期亢奮狀態 其實都係自我安慰認為自己好努力既一種

我文筆唔太好 可能會令去你唔舒服

咁我講下我既心得啦

對手係無人性既中共 要贏 就要不停係自己個腦灌輸佢嘅思想 所謂知己知彼百戰百勝 有時候令情緒 人性都要放低一邊 始終呢個抗爭係長期 林鄭都罷工兩個月啦

推！

推呀
好多有用po冇撚曬

同埋一堆人講要set死線升級
我開post set埋出黎無人理
建議訂8月24作死線，9月1進行全面升級

我地人點都多過五毛
一齊用不推文功能
屌9啲五毛
推有用po

岩

真係恨鐵不成鋼

圍爐取暖

講是講非

倒不如推下文宣 活動

不過 呢個鐘數 三毛軍又出現了

方法同策略其實好多巴打講過
但係全部俾飛機文沉哂底
你自己留意下
同埋文宣野 哂得幾多時間
搭下地鐵求鳩其掟幾個出去已經搞掂

推呀屌 好嬲

出面全部都係戇鳩post...
幫推

Pishhhhhhh

9月就會自然死亡？

林奠一定係等緊9月黎...

成個星期都冇餡出
文宣post又沉
熱門長期係唔關行動野事

再推 三毛仆街死

[行動post] 我諗到點樣令唔支持嘅人變支持我地！！

雖然唔係咩行動，但細節做起都好重要

我都特登起底
五毛都算 你地理連仔

我真係諗唔到有咩可以快而準咁破局 除左漸漸被輕視的遊行 貼下見解

我諗現時香港局勢算係膠着 市民休整 政黑佈局

運動本身的核心成因是源於市民對政府的不信任 不論中共港共
所以612學生才會阻止立會二讀 同時因為612黑警濫暴 直接令問題急劇升溫
由於政府的不作為及黑警濫權 社會中一直隱藏的問題不停爆發 如警黑勾結 司法不仁等
解決社會撕裂方案 市民一直提出並要求實踐五大訴求 然 林鄭卻不見身影十多日
迫使示威人士攻擊國旗 但最後林鄭都沒有正面回應五大訴求 使人失望
在政府冷處理 黑警打尻你的情況下 示威者選擇於8月5日 全民罷工日攻擊警署 只為出氣不為武器 然而 於同日又發生 警黑合作斬人案 明知北角黑幫斬示威者卻故意不到場阻止 完事再到場拘捕受攻擊的示威者
8月6日再故意以無理手段拘捕購買觀星筆市民 再誇大言詞 令社會目光注意事件 淡化8月5日 警黑合作斬人案
可見警政正有計劃地 以散打方式 擊潰及震懾示威市民
人是去中心化群眾運動的核心 只要示威市民心生恐懼 迷茫 運動就會輸

懶人包: 社會的核心是平衡與信任(哪怕只是虛假) 極權的生存標準在於控制程度
兩個多月來 大大小小的事件早已令香港市民失去信心 警權的過大 黑警的跋扈更令民憤加劇 司法的嚴苛不仁漸漸令人絕望 (第四權)的無力更令人洩氣
香港尚萛自由港 只要想保持其優勢 政府難以嚴厲管控人民
但以時任政府不肖應付市民的作風 運動的發展 難以想像 但市民若長期處於被動 必輸

生日快樂

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

同意 笑還笑但唔好忘記正經事
我哋抗爭仲未完
千祈唔好太掉以輕心

做正經事要緊💪🏻

推到氣咳啦屌

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

推你

感謝點醒post

再係咁我地輸到仆街, 快啲幫手推post la

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

無問題吖 咁你未係搭下地鐵求鳩其掟幾個出去
對家有自己做 我地有我地自己做

民意一面倒反政府

岩呀
唔好再推恥笑post
做實事la

成推分化post

唔好咁善忘
開心完做返正經嘢

樓主22歲 生日快樂 幫推

pish

推·

岩啊⋯⋯點解去到星期五仲out fo緊
明明平時星期三大家已經醒番

黃大仙把狗又亂拉人啦

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

推推

警世！

Back up下，希望有用
[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

巴打生日快樂，順便幫個post推一推

生日快樂
幫你推post

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

推正經po呀

連登仔靠得住，豬乸都會上樹

和理非呢

且埋送中條例其實生死未卜

撐

up

以後d恥笑po，對家記招po，分化po都唔好推啦，以上既po降低你注意力，分散大家既集中，轉移我地視線，以後主力推翻真正做野po，我唔信香港咁多連登仔會推輸比班5毛

五大訴求
不要鬆懈
恥笑post不是重點
不要誤入圈套
毋忘初衷

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

aU

生日快樂
一早叫撚左時事台要將d post分類
而家根本太雜亂傾唔撚到野

我都覺
依家都唔睇熱門了

唔好比掉以輕心

生日快樂

光復香港 時代革命

唔好以為全世界得連登先得
大家既文宣層面已經走左出連登

出
日日出

之前林鄭無出來，係讓你半臂咋！

##xm

今日起，大家全力推行動po

文宣係咪博炒

Pusj

你肯定唔係同溫層令你咁諗? 無可否認的係香港不少人都係犬儒 不可忽視的係有唔少人係因為黑警濫權濫暴 先同情示威者
又不可忽視林鄭講得冇錯 運動對香港旅遊業的影響首當其沖 香港酒店業養活不少人
我們不可否認 我地係因為被警黑輪住打 先被大眾同情與包容
我們不可以不想像 若政府黑警重拾公關 捨得做番佢地欺騙市民的天職 會有如何成果啊

push 醒喇

推 呢兩日多左好多唔正經既post上熱門

但係場仗未完
大家唔好失焦

光復香港 時代革命

今日全日都係到比咩大台post阻撚住哂
對家變緊陣喇！唔知咩對策都收拾心情埋位先啦！

有用post推

生日快樂

Btw我今年都係唔記得自己生日 無慶祝到

抗爭成功後先再補祝

好似洩氣咁宜家

屌，成個熱門都係垃圾po，推你上去！

真
比翻啲危機意識自己好冇

推推推推推推推

你標題好難睇 唔係好明

做正經嘢

Pish生日快樂

推咗你先 再推行動post

推返上水啊

true

其實set deadline好有意思，係同緊全香港人講「拿，我比咗時間佢做嘢啦，宜家係佢逼我搞大佢咋」等嘅期間和理非全面入場，文宣亦能更有效輸出；政府冇理deadline咁勇武攞正牌想點玩就點玩啦

其實點解大家放棄左deadline?

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

同我推

推
仲未完嫁 五大訴求 決一不可

啱呀！！！！
要做實事呀！！！

原來係87仔仔

推大家記得推主線

生日快樂巴打，幫推

五大訴求缺一不可

推

做返正經事
唔好再捉鬼
唔好再陰謀論

PISH

五大訴求⋯ 缺一不可

唔好再推東方popo記者會post

唔係 我從來唔喺同溫層
我係話 我地要回到起點
努力爭取更多人嘅支持
坦白講 如果8.5號下晝果d局面
再重演一次 先會係運動
失敗嘅誘因 因為果日 下晝
做出黎嘅野 係真真正正同我地爭取緊嘅野
毫無關係
五大訴求 先至係我地要不斷想辦法
去達成嘅目標

推呀！

sor9

岩

[文宣] 催淚彈A4文宣圖上線啦!!

一套6張入去同我推爆佢
你果區食過彈嘅立即貼通街/Air drop

高清PNG版可印A4

Facebook post 立即share

o

聽日大埔文宣真係少 連前登仔唔好比人分化呀 個注意力集中返係遊行到！！

我地的臨立會毫無存在感 或者開下會 會係個方向?

大埔見

推啦屌
成個熱門都冇有建設性嘅post嘅

嘉年華, 大家俾啲掌聲自己! 完!

推
巴打hbd

香港人唔可以再咁善忘

好坦白講 臨立會喺呢一刻黎講 暫時 係不切實際
因為 欠缺認受性 就等如欠缺執行力
要做呢種事情 就要社會有絕大部份人共識有呢樣野嘅存在

正經都會要推

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

全家都係正日朝早先醒起

巴打 我都係8月7號生日
生日願望全部比晒香港

推
樓主生日快樂

生日快樂 聽日見

請大家幫手推返 文宣，戰略post

求下大家悲觀d
返番去71個陣既心情好冇

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

隔離登嘈緊連住尼封ac禁言

廢老圖～歡迎使用

我明白絕對係唔可以期待有大用 但我覺得存在感係一點一滴累積而成 哪怕冇用 打個飛機都好 而家我甚至覺得無咩人記得手足們嗰晚係上環食彈 係為左建立臨立會啊

文宣一定要擴大搞大！港豬係好善忘 ，一定要不斷提不斷講

推有用post
唔好再推膠post呀

玩創咗個心係要時間

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

sad

生日快樂呀手足！

靠樓主做野真係含得撚

推起佢啦
大家真係唔掛住打飛機同流眼淚住

生日快樂
聽日見

幫你推

PUSH

推啊

Pish

係囉

點解呢

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

樓豬生日快樂呀

大家俾心機，香港會贏！

游擊隊(guerrilla)是指在敵統治區、敵佔領區、接敵區，以分散、流動、襲擊的作戰方法打擊敵人的一種非正規的武裝組織。游擊隊打法是游擊戰，游擊戰的精髓是敵進我退，敵退我進，敵疲我打，敵逃我追。

生日快樂呀
大埔見

Push!!!!!!!

唔知係俾人洗版定...

善用不推文回覆

拿 即係咁 喺呢一刻 你覺得仲有幾多香港人
會認真探討 審視 同 反思呢個運動未來嘅路
要點走？
就正如 樓主開呢個標題 就係因為 就連成個
運動嘅小基地 即係呢度 都變到失曬焦
好多人都唔忿氣 但又冇努力去堅持
推po 文宣 諗計 呢d po 最近少左幾多
大家心理有數
因為三分鐘熱度嘅問題 改變唔到 好難成功
再努力去推有用po 唔駛十秒 就比d膠po
頂走左 攬炒巴 咁努力 當初支持佢嘅人 又唔撚理
你覺得咁嘅格局 有希望咩
我去到呢一刻 都係但求問心無愧 有夢發夢
有po推po 五大訴求 缺一不可

Love ya

對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Ps 7 21生日

嗰日都係我生日
見到個個手足都好開心
但人我希望大家要返一返現實啦！
撐多陣，事成再慶祝好無？

光復香港，時代革命

連登仔係叻仔嚟，唔好俾d有用嘅pi沉落去

生日快樂
同你同一日

就到凌晨兩點 三毛全面進埸帶風向
聽日出黎呀

五大訴求！！

Be humble

文宣啊

請大家唔好掉以輕心
依家情況已經漸趨去雨傘後期咁
唔好重蹈覆轍

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

五大訴求

要用力屌

要記著唔係個個睇連登，要多啲去其他地方 post
同埋行出去貼牆又好咩都好
感覺好似比之前做少左

人哋有做嘢架

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

唉 比啲juicy post上晒黎

［置頂 獻計］我認為香港即使不獨立也要組織自衞隊，感召外國勢力然後升級裝備

正經post!!!!!!

巴打生日快樂
祝光復香港

推行動po啊
沉到身邊好多人唔知星期日有深水埗

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

多做實事

推啊推到有生日禮物為止

唔係無
係少

生日禮物係支爆就fat fat了

Push push

睇黎要提一提大家
如果呢場運動輸咗會點

首先第一反中亂港既連登仔
全部入新疆再教育營 打傻仔針

唔好掛住派膠 講笑
我地打緊仗
你為呢場戰役貢獻咗幾多？
係連登同溫層吹水？
有冇申請過假fb ac幫手拉攏藍絲？

打贏再慢慢恥笑

生日快樂啊巴打

請善用不推文功能

目標清晰 五大訴求 缺一不可
勿忘初衷 光復香港 時代革命
大埔遊行 機場集會 我冇野買

支持
我地唔可以善忘，要記住呢個仆街政府同班黑警點出賣香港，是非不分，知法犯法！

認真 恥笑一個po 就夠

其他認真唔該

行動日日都有，只不過行動細節同戰略post係現場or tg先講或轉場，唔會咁揚係度講，你睇連登，黑警都會睇，係咪想被人佈署好晒先去送頭。
雙方都係見招折招，因為好多突發嘢。

我想問返你今日有冇嚟機場？頭先又有冇嚟黃大仙/沙田燒紙？？？
唔會個個人行動中都咁係上連登㗎！！！

你生日仲同到屋企人食飯，點解唔嚟支持觀星？？？
我同好多人生日都係呢場運動中渡過，是但食飽就算，前線仲可能生忌變死忌添！！！
d搞笑post咪比大家輕鬆下，日日谷到咁行，好易謝皮。

我唔係分化、割蓆或屌大家，
係想大家唔係成日出d中晒計、成日話輸、邊個唔做嘢.......嘅負面post
大家真係多d落場感受下，而家比以前任何事都更好，
大家都好努力同辛苦，加油呀！！！

生日快樂巴打

膠化猛於虎

好多前線同出嚟嘅人都唔係學生，
唔好急急腳要做晒，好多人都預咗係長期戰，
到9月都會搞星期六、日

點解你個post上到熱門，係咪真係叫連登仔含撚先得呢。
跪求幫推:
[突發] 義士真係condom FCed 有證據

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

推
Btw生日快樂

你咪係連登仔囉

生日快樂
Pish

仲記唔記得有幾多手足犧牲左啊？

林奠等左呢刻好耐

狗轉戰術
記召講 經濟民生

我地內部就
分化
滲透
快樂
冷感
習慣

我地比人反攻啦開始

其實你都可以做文宣，既然諗到有嘢要擴大，
點解係都要人做，自己唔試下

推一推

Agger

光復香港

我推左

生日快樂
推重要post 呀

推比仲打緊飛機嘅人睇 對呢場冇好處嘅post就咪撚出 曬哂d位

熱門勁多飛機post

文宣新方向 麻煩入一入嚟睇下

今個星期大家真係士氣低落 大家頂住呀
文宣勇武和理非 大家都係手足 唔洗拆得咁散
各自位置努力！ 我地無得輸架！

真係要推！
要集中翻個重點同埋啲重要野
推！
推！
推！

做正經野未呀你班仆街仔

推樓主生日快樂

好多謝你我只係想出多d力，做多d野，個post正評唔少，但都好似唔多人睇到

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

推呀，五大訴求，缺一不可

can't agree more

推到仆街！！！！

[長文][嚴正聲明]各位巴絲開始失焦 當下立即重回正軌！！！

行動>討論

生日快樂 ching
無可否認感覺到大家最近嘅反應喺冇咁激烈 不過2個月啦 明白大家都攰 我都一樣
不過5大訴求一日未回應 我地一日都唔可以停落嚟

記住 不篤灰，不分化，不割蓆

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

[810]大埔地標你要知！小心盪失路

而家中共已經自行SET死線要101 70大壽之前收香港人皮
美國都準備101制裁支那
咁我地當日都要收佢地皮 生忌變死忌

推呀推

行程Post 推

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

頭先有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議大家諗諗計

推 唔好比五毛成功分化

五大訴求 缺一不可

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

頭先有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議大家諗諗計

off topic
其實連登本質就係圍爐同恥笑
唔係咩反共大基地,只不過係呢到既人九成九都祟尚民主自由
做到今時今日已經好勁

根本本身就係兒連仔
永遠笑人仆街啲野係連登最熱門

醒醒啦連登巴絲！

五大訴求，缺一不可！

我啱啱正想問
下面呢個post係做乜撚
咁撚多正皮同回覆
仲以為有咩新加密法我唔識睇
但越睇就越似玩膠

[突發] 暴徒致命弱點, 大台已被曝光

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推！！！！！呢幾日直頭搞到唔想上連登！入黎熱門全部膠post!睇到燥

醒未啊

成也連登 敗也連登
唔到你唔認 各方面既打手滲入哂 靠d 正負皮控制風向

而家係無正負皮都搞成咁
即係連登仔都有一部分責任

全部都係香討 bk做
咪屈

冇錯
唔好錯重點

其實而家都仲有bug
要吹風我搵定大量既ac / 打手/ 程式去洗定某一數量既正或負皮
根本你一個鐘後睇倒既正負皮數量都係可以係「吹咗風」既結果

靠連登仔死得啦，淨係識打飛機

大家唔可以鬆懈啊

跪求手足 無大台但真係要有文宣大平台

文宣設計組求連仔幫手 真心為左文宣不停倒退極失望 個個都叫文宣出黎做野 但都要用啱方式比到target audience 睇啊

咁多資料咁亂 咁多谷 一般唔係長期追開點幫手設計？
咁多人出既圖都係比同溫層睇下笑下 我認同有佢必要 但另外都要令藍變返中立 或者唔抗拒我地掛

畫師設計師成日有個blindspot就係件事出黎靚唔靚
大佬 poster 傳單 宣唔宣傳到 感唔感染到人先係重點啊

明明大家有心有力 用錯方式錯左方向 件事就咁完 唔好咁啦好嗎

巴打生快

快d許願五大訴求，大埔港島東深水埗同你補慶生日下！

做實事

請問呢個算係
文宣post？
行動post？
定係 戰略post？

仲要一大堆分化post
咁得閒屌同路人不如推下文宣啦

Push push push gogogo

屌你老母
今個星期文宣真係好撚唔掂
呢個幾月嚟我係連登日日都share十幾個post俾人講嚟緊有咩活動
你老母今個星期完全無晒呢d post
得返d乜撚野政府記者會
上得連登根本就唔撚想睇政府做乜撚
我係要知道我地嚟緊有乜做呀

仆街
呢兩日遊行全部反對，無問題
元朗反對完，大家都照出

大幫呢？北陸呢？深水埗呢？
屌你老母剩係知出咗反對通知
之後？無撚咗之後

Post，無
文宣，無
咁究竟係去定唔去
定全城機場和你飛
乜撚資訊都無呀

係咪想輸呀屌你老母

*大埔同北角

打撚錯字
屌

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級